有無人都會好驚搭lift出門口果下

成日會好驚佢一野跌落去閘死自己

同埋搭扶手電梯前面塊鐵皮

每次行過都會放輕腳步 驚跌撚左落去

有

push

係

人越大越怕死

前幾日先困完lift

勁驚佢無端端跌落去

唔講唔覺

有時會驚出黎個下見到鬼

都會 尤其係深夜返屋企

試過3點返屋企一開門有個呀婆 嚇到仆街

部lift得你一個
但個呀婆同你講: 嘩乜咁多人
到時你仲驚

凌晨出lift行返自己屋企個陣 硬係凝住後邊有嘢跟住你

藍可兒